我聽人講黑警之所以攻打中大係為咗想入互聯網中心

黑警想全面接管香港個互聯網絡，會唔會係咁？

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

64翻版

on9少陣
要搞嘅唔使入去都搞到

林鄭打個電話就得啦，點會要搵黑警攻入去呀